---
title: >-
    شمارهٔ ۸۴ - به شاهد لغت فرخو، بمعنی پاک کردن کشت و باغ، پیراستن تاک رز و گزین کردن کشت
---
# شمارهٔ ۸۴ - به شاهد لغت فرخو، بمعنی پاک کردن کشت و باغ، پیراستن تاک رز و گزین کردن کشت

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>گر نیستت ستورچه باشد</p></div>
<div class="m2"><p>خری بمزد گیر و همی رو</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>مر کشت را خود افکن نیرو</p></div>
<div class="m2"><p>رز را بدست خود کن فرخو</p></div></div>